大家係點將港女追到手？

PS 唔係全部香港嘅女都係港女

Agree

銀紙